【慎入】天水圍黃大仙網上呃人狗男女

大家請小心, 真人真事. 已經有人中招。

男住天水圍，叫周俊傑
facebook : Valentine Chau, ig: leonpet1992

女住黃大仙竹園，只知姓崔
facebook : Cui Cui, ig : Canmanb

圖中兩個 Carosusell 戶口, 出沒喺屯門及元朗及深圳福田一帶. 佢話自己係專業維修電動滑板車,iphone, macbook, 佢出嚟時會帶帽口罩, 話自己冇手提電話. 話全部柯打都係由佢女朋友安排. 佢話大約兩三日會整好, 不過然後會將你件物件私有化. 跟住唔再聽你電話同覆你message.有位師兄 畀佢呃咗買粒壞嘅i7cpu 又唔見千幾。 搵都搵唔到佢。

過咗兩三個月你唔再搵唔到佢, 佢會將你件嘢兩賣返出去. 不過呢條笨賊又蠢又冇人性, 7到竟然仲夠膽喺 Carousell 賣返賊贓出去, 仲要搵佢女朋友去交收. 自己喺附近匿埋一二角驚畀人認出.

仲有如果有人話落訂可以買到平嘅電動滑板車, 本人覺得應該係同一個賣家, 佢專係抄人啲相然後開post. 大家請小心最好當面落訂. 如果見到係佢大家知點做

佢仲有iPhone, apple 同其他電子產品維，一係就賣有問題嘅機，同你發現時，佢就會Block 咗你。

呢個人渣 真名叫周X傑 花名叫萬子網名就叫 Leon. 住天X圍 x恒邨 x麗樓 11樓。 周圍欺騙無知少女 ，食軟飯為人生目標， 專搵朋友笨七， 借錢唔還 ， 周身街數 。 話自己係做市場策劃話自己搵兩三萬蚊一個月 佢冇咩朋友冇畀佢呃過

嘩屌，條仔咁柒
仲推條女去交收

相由心生

條仔有冇160

應該有掛

型男索女，襯到絕

無天理

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

條女就差小小
但係條仔都似返張相

又係呢條柒碌

識佢?

條女直情呃人呃自己
不誠實使用電腦

唔識，但見到條仔張相個樣想打爆Mon